Moje rodina
Moje rodina není velká .
Ja mám nevlastní bratra a nevlastnou sestru .
Oni bydlou v Australie .
Moje babička a dědeček jsou už důchodce .
Moje maminka je učitelka Ja bydlím s manželem v Žitave , My nemáme děti
